睇完JOKER小丑 對蒙面法有咩感想？

戲如人生 香港縮影
JOKER=香港人
全民做小丑🤡

網傳上映日將有槍殺！ 美戲院擬禁《小丑》影迷變裝入場

美國網傳有槍手打算在《小丑》上映當天，於電影院發動大規模槍擊。
2012 年「黑暗騎士：黎明昇起」上映時，科羅拉多州劇院曾發生無差別槍擊案。

當美國擔心緊有人模仿joker犯罪時，你自己用個腦諗諗我地應唔應該扮joker

個個小丑唔係呢個小丑

Sir 係唔係好驚呀

我地唔撚係joker呀

就算要扮都唔該你扮V煞

扮其他啦 joker精神病殺埋對無辜母女 唔係革命精袖黎

V煞又好，joker 又好，能推反港共政府就係好面具

V煞代表反極權
JOKER代表反社會
唔同的

冇所謂，依家目的係推反港共，反極權又好反社會又好，只要成功推反就得

你反社會係大大巴打落支持我地嘅各國議員度啊
同埋蒙面法只係個幌子，個重點係緊急法